以前做高登仔有準則

我記得既係
180cm 高
會考30分
就咁游出公海
隨時執到寵物
JJ30cm 長

咁呢到會有咩準則? 幫手整d

其實仲有既應該但我記唔哂

徒手擋冰雹

用念力打飛機
個個都幾億身家富豪
好多都係奇才異士
多數啲朵係高登xe.g 高登數學家）